覺唔覺一到立法會選舉d熱狗又出晒嚟

都2020年，竟然連登仲會有一堆人想企圖幫熱普城洗白

歷史在重現
16年高登時事台又係一大堆熱狗水泥隊洗白

覺

應該見親熱狗洗板
就貼返佢哋之前2019年d高見出嚟
比如佢哋文匯上身批評黃色經濟圈d文

咁你要諗下點解熱狗會出晒黎
因為肥佬黎餵狗糧引佢地出黎
所以肥佬黎都要負責

美國引熱狗出黎
美國都要負責

除左共狗同熱狗，有咩人會投周浩鼎

美國大選, Lady Gaga, Bill Gates 張獻忠都出晒嚟啦.
咁你話當勞侵柒唔柒? 梗柒架,明明唔係貿易問題,係直接戰爭問題,佢玩咗好耐先發覺. 但柒還柒,票一樣係咁投, 因為對面係張獻忠呢D左膠烏托邦暴民嚟.

支畜到咗最後始終係會反帝反美,呢個係天性嚟,你地嘅祖宗梁啟超已經注定咗係咁.

熱狗=中共既分化間諜組織
佢地既唯一任務就係不斷出白票論洗人腦，抹黑其他民主派點衰點衰（最常見係出張投票記錄highlight著民主派既圖話點點點出賣香港），幫中聯辦減少10%民主派選票確保保皇唔會輸

去返高登末期果陣咁撚樣
洪大帥應該開左唔少AC

呢度好多人都唔知「胸部襲警」點來
早幾年第一次既光復元朗
即係熱狗同本民前搞嗰次
本來係前頭話帶隊既熱狗見到前有黑警
大馬路兩邊企滿著住當時仲係「黑衫」白色勞工手套既鄉黑
就即刻笠晒水話散水
結果就留低晒一班參與既群眾同已經滅亡既本民前繼續光復元朗
前面打既比人打 拉既拉
「胸部襲警」就係因為前面淨低參與既素人而比人砌生豬肉出來
而熱狗事後仲好撚高調話自己好撚醒 be water

我屌佢老母啦
搞手笠水著草留低群眾叫be water
仲笑鳩參與既市民係豬閪唔撚走
呢件事我一世都記得

熱狗成日大聲屌泛民賣港
佢地出賣群眾既惡行一定唔少得過泛民

仲有好多人唔知
熱狗口口聲聲話自己「幫」過梁天琦助選

我地投票比梁天琦 係因為真心「想梁天琦贏」
熱狗所謂助選 只係因為「想泛民輸 想楊岳橋輸」

大家搞清楚個概念

當年佢地都只不過借勢想咬泛民一口
至於萬一dead body輸左 係唔係立到功就真係唔洗講到出口啦
梁天琦高票落選翌日 熱狗無協調過就話自己同時五區參選
好明顯就係想收割晒當年既泛本土派
你話熱狗係邊一面既人？
最起碼一定唔係同路人

點只唔係同路人
直情係敵人，同禮義廉一樣
都係中共對付民主派既其中一樣工具

仲熱普城，你坐左幾耐政府監

熱狗，青山城邦國屍同普羅反左臉好耐，早就唔同路